合味道喇沙味真係好撚高汁

夜媽媽3點幾

餓餓地緊係食個杯麵

食完打3隻蛋落去 攞去叮

叮完

太多所以倒咗啲落隻碗

一放入口發現真係好撚好食
玻璃碗就叮得比較老
但係都好撚好食

雖然個表面老老地 但係中間正到痴線 入口勁滑

已經食用完畢

之前都試過叮其他味 都冇喇沙味咁正

落蛋

合味道隻laksa味真係幾正

乜撚野食法黎

未見過
呢種食法係個日本仔食先

屌屌屌屌屌屌

其實即係淨低嘅湯加蛋變茶碗蒸/水蛋

雖然唔夠呢個日本仔叮得靚

佢地應該以為你連麵叮 因為依個方法好耐之前已經有 冇理由冇聽過

食撚番哂d味精

食晒成杯味精

有時食完杯麵都未飽 可以好好利用淨低嘅湯

我保證落蛋係好食既 ，雖然賣相好差。

叮幾耐？

一分半至兩分鐘

真係要落三隻蛋咁多

食蛋分享下都要比人屌

有冇咁大壓力

正常應該打幾隻

唔一定
原因係太香 屋企人都想食 所以落3隻

賣相差應該係因為份量同叮嘅時間太隨意

你真係好大壓力

上網睇過一個杯麵加一隻蛋 湯同蛋比例係4:1 再叮2分鐘左右

我睇左做喇沙妹，仲諗緊喇沙好似係男校黎

成個癲佬咁笑撚到我

食得杯麵仲咁講究健康

呢個我都試過 成日叮過龍
叮完出黎個表面好核突, 不過食落幾正

第一次聽 聽日試下

成日食
建議拎個碗打好隻蛋再倒落去
如果唔係好難打得散

劣食

喇沙味又臭又腥喎

其實係係咪想話比人知你識落強食好威

睇錯左係喇沙妹

腥渣ga

停喇你
平時巴打壓力好大？

我就咁睇都以為連麵叮 係咪打一隻蛋3分鐘？

得新加坡先有果陣 已經瘋狂食

日版laksa 笑而不語

可能係我講得唔清楚
我叮2分鐘左右

唔係 我想講用喇沙味杯麵整水蛋好夾